到目前為止，我的大腦已經利用了額葉、頂葉和顳葉中儲存記憶和情感的部分區域來辨別亞當的面孔是否熟悉。 這就是當你看到你愛的人的臉時發生的事情 
 腔棘魚是一種巨大的藍色魚類，鰭狀鰭是第一代兩棲動物四肢的“缺失環節”，最終是我們四肢的“缺失環節”，使腔棘魚成為我們自己的深層祖先。 鸚鵡螺的黃昏-第104期:和諧|彼得沃德| 2021年8月11日|鸚鵡螺 
 在與白令海相遇的地方，這條河呈扇形向外延伸，形成一個複雜的三角洲，形似花椰菜狀的河道和池塘。 阿拉斯加育空三角洲的一幅令人驚歎的可視化圖顯示了一片正在轉變的土地，卡羅琳·格蘭林，2021年7月26日，科學新聞 
 計算機天氣模型暗示，一股冷空氣可能在高海拔地區徘徊，使地表溫度接近平均水平。 馬修·卡普奇2021年7月22日|華盛頓郵報 
 為了防止這種記憶的混合發生，內側顳葉進行計算，將這兩個序列分開。 人，女人，男人，相機，電視-第93期:先驅|Adithya Rajagopalan | 2020年12月2日|鸚鵡螺 
 自然主義告訴我們神秘主義者有顳葉癲癇。 Eben Alexander有天堂的GPS |Patricia Pearson | 2014年10月8日|每日野獸 
 強迫性寫作，或多寫症，是顳葉癲癇的一種常見症狀。 癲癇藥物讓你變成詩人Cat Ferguson | 2014年9月12日|每日野獸 
 顳葉癲癇和創造力之間的聯繫是眾所周知的。 癲癇藥物讓你變成詩人Cat Ferguson | 2014年9月12日|每日野獸 
 但是像拉莫三嗪這樣的藥物是沒有選擇性的，所以它也會影響顳葉其他部分的行為。 癲癇藥物讓你變成詩人Cat Ferguson | 2014年9月12日|每日野獸 
 醫生們發現了進入額葉的傷口直徑大約相當於一根香菸的直徑。 頭部中槍的敘利亞小女孩|Gregory Beals | 2013年11月29日|DAILY BEAST 
 對於緊張的孩子來說，耳垂是最好的，因為它阻止他們看到正在做的事情。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 血液是從指尖或耳垂採集的，如血液計數; 只需要非常小的一滴。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 一顆鑽石從小耳垂上向他眨著眼睛，就像銀色雲朵中的一顆星星。 貪婪的統治|何塞·裡扎 
 她把腳踩在脖子上隆起的肌腱上，跳了七下就到了耳垂。 Aptor的珠寶|塞繆爾·r·德萊尼 
 耳飾很常見，但顯然耳垂沒有過度膨脹。 北呂宋島從伊福高到卡林加的獵頭科nelis De Witt Willcox